我就係你地一直口中嘅和理非，7.21我夢遊中上環

我有所顧忌所以選擇逃避，今日我毫無顧忌所以選擇逃避另一種逃避方式。

我有十幾歲開始就想做一個好警察，
我覺得入到個制度，上到位，你就可以改變到哩個制度。
就算真係唔好彩你係制度裏面，做唔到一個有影響力嘅角色，
至少，你可以做一個好警察。你改變唔到個制度，
你都可以做下好事，幫下社區，改變一下個個警察咁撚仆街嘅形象。
我一直都諗，我唔介意比世人唾罵，我自覺係目標清晰，
忍辱負重去做一件我覺得啱嘅事。
我重記得雨革個陣嘅中心思想「毋忘初衷」。

直至個青年跳穚個單野，我先知屌你老母我真係太撚天真。
到底警察嘅嘅形象仆街到一個咩嘅點，
先可以令到一個市民，見到警察好似見撚到鬼咁一直跑，要跑到跳穚？
而警察又廢撚到一個咩嘅點，我屌你老母你班廢物連一個長短腳嘅人都要追咁柒耐，
追到有機會俾佢跳穚？

你班撚屌仔番去學堂跑圈啦

由哩一日起，我就唔想再做警察。
因為我知道就算他朝一日我做到我心目中嘅好警察，
都唔撚會有市民肯俾我幫。
同樣地，哩一日起，我抑鬱症復發。

既然，我再無顧忌，
我就應該企出哩，至少做我覺得我應該嘅野。

7.21
我第一次夢遊，定係叫清醒夢呢？個夢境會唔會太清晰？
又可能因為我細細個住過一排港島，先會發到咁清晰嘅夢。
我本身係德輔道中156幫手起RoadBlock，起到七七八八啦，
上番信德再前啲，中區警署個邊想上前線幫手。
個陣我大概距離最前線五十至八十米左右。
突然，催淚彈嘅爆發聲連綿不絕咁響左幾十下，又幾十下。
「走呀！退呀！」
當時我覺得成條干諾道中只有我一個人嘅聲音。
好攻眼，好攻眼，眼淚一直留落哩，但係我無時間去抹，無時間沖水。
我捉住幾個同我一齊哩嘅朋友，有男有女，我地一直退，一直退，
我朋友一直同我講齊上齊落，我都要同佢地齊上齊落。
我唔要見到我任何一個朋友唔撚掂。
退番去德輔道中156嘅RoadBlock，到個個時候，
我先有時間抺一抹因為催淚彈一直留嘅眼淚。
前線退到邊，我地就一邊退落一下個RoadBlock，
睇下點可以做到啲咩比到前線，至少，俾佢地易走啲。
就係咁，
哩場夢係邊退邊守之間完結左。

我知我係一個好常發連續夢嘅人，下一次再發同樣嘅夢，點樣做好啲。

題外話，夢裏面我見到好撚多on9!

屌你地老母，知唔撚知咩叫Be Water?
唔打得，無覺悟，弱質女流，心理承受力弱，屌你老母咪撚上到最前線，
前少少都唔撚好。
唔撚係話歧視，除非你同我講你雖然女人，但係體格好撚大隻，好撚好抽，咁你上去幫手啦。
你上撚到去又要驚，又要個班打緊嘅人要分心照顧你個八婆，你走撚到啦，又心有餘悸咁，重要其他人去安撫你。
如果你係要咁，你仆街死啦，去拎光環啦。
有啲一件gear都無，情侶拍拖咁一直向最前線方向走。

知唔知叫Be water, 每個人都應該有佢能夠發揮嘅作用。

係夢境裏面我聽到有人講左樣好撚啱嘅野：
「唔撚好俾我見到有人on99咁企係到坐係到，咩都唔做。
真係要抖嘅，就抖下，重有力嘅，一係去幫手做物資供應鍊，
一係幫手整好啲個RoadBlock，再唔係就做風站，問下唔同企位嘅朋友，
唔同嘅位置有無咩特別事發生。」

能力越大，責任越大
能力細，都應該要有其作用之處。

我就係發左個咁真實嘅夢，吹咩屌你老母。
有心有力嘅人發夢都要加油。
覺得我個夢發得啱嘅，叫其他人望下哩個post。
覺得我個夢發得唔啱嘅，你咪負評上一頁囉。

對唔住，我哩個夢應該要發早啲。
抑鬱症日日都失眠呀，訓得到先有夢發架屌你。

紅字同紅字後面嘅係重點呀

萬事要小心！

知道